我之前叫香港泰國互相幫大家個po上咗新聞

希望可以變成實際行動

大家幫手推

要推比gphone 佢地

無人理？

推呀

希望可以上理香港新聞

喂

認真po啊